1/10 低成平 安全 合法 給和理非嘅玩法

燒國旗係犯法

但係燒共產旗就冇犯法

1/10見

推

push

燒共產旗冇犯法

Push燒紅旗嗰陣佢以為我地燒國旗 點知 7.7

Pish

掛「中華民國」旗合法。